Whatsapp宣傳

就算大家嘅親朋戚友同事藍絲
有幾咁鍾意用微信嗰咋大陸app
但喺香港點都會有個WhatsApp

點解唔放啲真相圖去Whatsapp”動態”？

與其去Facebook滲透啲假account
不如試吓由自己身邊嘅人着手？

放上動態就等於貼街招
佢可能齋睇㗎咋
但起碼佢會睇到多啲野
你又可以等人主動搵你
重點係
因為佢同你係認識嘅 又冇好似fb咁有假ac照住
佢要顧自己形象
會少啲講乜嘢”打死晒佢就啱啦”呢啲垃圾

又由於你冇係gp倒講
就算有人放上gp講
你都唔係挑起事端嘅人
你大可以好委屈咁
用返佢哋啲邏輯
“你嘅言論自由就係自由，
我嘅言論自由就唔係自由咩？
我分享喺自己個動態都唔可以？”

但要做嘅前提係
你需要有被討厭嘅勇氣

你要預咗有人會搵你嘈
你要預咗佢問你證據，而你要做定資料蒐集fact check

但本小利大
點解唔做埋？？
佢哋到時分享畀啲朋友
效果絕對大過你放上Fb好多倍

因為whatsapp動態無人用

就係見少人用開
咁咪正正係任你寫嘅白板囉
我哋就係要開墾呢塊土地

咁開課嘅前提就係你要令你屋企人知道有嘢睇
你一開頭可以放啲普通嘢出嚟先
之後先至入正題

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我呢幾星期都有用
發現原來係會有人睇
有啲人睇完係會搵我

一早用左

不過少人係真
大家一齊嚟開墾呢片”靜”土
遍地開花

PUSH